[iOS/An］crash fever

台版/日版有冇人玩？
見台仔個邊好多人玩
但香港好似冇咩聲氣

紅唔起

我都覺

台版
但太多惡斷好無引
抽卡又超非洲
已經好少玩

由台版開玩到而家, 中間停過一排
聽日開始有櫻花季

有冇人仲玩緊

我仲玩緊 今日先抽完鄭道傳

新入坑玩家

台仲有好多人玩